今晚邊隊Big6會失分先

易食指數

曼聯 對 哈德斯
車路士 對 屈福特
阿仙奴 對 白禮頓

牌面上車記最易失分

對哈德斯都輸曼聯解散算啦

睇下普巴大哥咩心情先知

獌狗仔嘅嘢估到就唔係獌狗啦

山神第一正選邊有可能失分
係驚哈鎮啲人玩嘢特登收山神山，等曼聯賣唔出

又唔係未輸過

Hat trick

李城會失分

曼記失分100%

白禮頓上左岸
阿記應該最大機會得分

車開得讓球半兩球應該開到唔會失分

普巴同拉車一定唔會比波山神 馬達還好

阿狗啦

愛sir俾對手睇穿晒啦

點解big6頹到咁
唔明

ekids

曼記✅

佐輕鬆咁勁既

all win la

車仔出希古恩點贏

車仔

阿仙奴第6了

呢隊垃圾西波唔出奇

大家都有分

打飛機啦

拉車廢撚到

1:1難睇到

8分鐘

又輸唔到

Sob又輸唔到

和左

阿仙奴贏埋 曼年篤定六弟

一般

又燈

曼聯應該大炒掛
三冠王曼聯 宇宙最強

和

無可能 我地有費sir
補時補到入波 有Fegie time 一定贏

樓主燈到

睇牌面

本周big4戰況

車記⭕
曼聯❌
阿仙奴❌
熱刺❌

阿蓋

3隊垃圾

阿仔咁都失分

我屌愛狗老母 近6場聯賽得4分

賓科送左3分比受狗

唔出奇啦 近期幾隊都唔知做乜鳩互讓